依條popo 係咪同一人

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

幫推

屌

最好有片

推

第二張圖係之前既暴徒揸警車，上網搵到，上面果張圖就今日